打工幸苦成日中午出去食飯大家點排？

價錢 A
味道 B
裝修 C
距離 D

大家會點排？

A>B>D>C

Same

B D A C

難食果間就唔會簡
其他間間都差不多價錢味道
所以都係輪住食

同事唔岩傾 已經唔想出
自己買包 帶飯，食完再行下算

有冇叫food panda , UberEATS 之類？

寧願自己食rather than同班唔岩傾既人食

B > A > D > C